警方：敵人從內部瓦解了

持續近三個月的時代革命，因為反對派內部分化而全面瓦解。近月起再沒有街頭抗爭，反對派互相批鬥，將數件個別事件無限放大，狂徒幻想已經成功奪取特區管治權而進行由內到外的清算，而較早前肺部中彈的健仔也因暴動罪成而入獄十年。

友情連結：曾德成: 分化抗爭陣營，才能止暴制亂

反對派比警方更快分化

反對派自以為有清算的本錢，其實對比獲重判近十年的骨幹暴徒，看起來網上的口誅筆伐真太便宜了反對派。

分化一

分化二

分化三

一件蛋糕就得

因為一個蛋糕分化成功

對家真高招

分化四

dg推

推

分化五

豬隊友真係唔係只有對家先有

分化六

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

分化七

分化八

老實，呢件事暴露咗我地其實太重視某啲人
點解唔可以冷處理？
要由得某啲人情緒化咁煽風點火？
嬲，我都明，我都好嬲
但唔做都做錯咗
執著一句道歉真係好不智
成班連登手足狂開post屌人
有冇諗過其實冷處理更好？

我淨係覺得好多mon po狗今晚已經見到哂我地弱點
只要扮我地手足激嬲某啲人
成場運動就完。。。

而且係因為一件蛋糕
場運動因為一頂綠帽而開始，因為一舊蛋糕而結束，都算係有始有終，唔算可惜o架

分化九

當年日本社運的致命傷，就是過度強調「苦行」

pish

終於有正常post la

分化十

分化十一

Mon po9 笑到爆哂肚

分化十二

你自己去個啲post睇下個條女個ig睇下佢係咪同路人先話分化啦，如果係香港人就係自己人咁藍絲都係自己人唔應該屌啦

10.13

分化十三

最心寒係好多開post屌人既都係真手足
唔係鬼來
我先驚覺原來真係有大台
我明大家有大家崗位
但真係過份崇拜、神化某啲人囉

分化十四

分化十五

推番行動post呀求下大家

終於上熱門 推呢個呀 咁多日得呢篇上到熱門

10.13 18區開花 快啲推喇喂

擺到明五毛借蛋糕事件搞分化

夠啦，唔好再講蛋糕話題喇，mk 係柒大家都知㗎啦

push

分化十六

分化十七

大佬起碼成200萬同路人
你邊有可能管制到哂200萬人同你做相同既野
屌完等佢反省下咪算囉,搞到咁大有咩得著?

冷處理啦

你一早已經開po話唔搞連儂牆啦假膠三毛

推行動啊

Agger 你又知個班真係同路人？

分化十八

利申大局為重 不參與其中

潛意識咁當咗各大channel嘅admin係大台

Exact7ly

有魚蛋革命

黎個蛋糕革命？

唔想因mk而起，因mk而結束，大家冷處理做返正經野喇

不如你屋企人死左，我地成班連登仔去佢靈堂切蛋糕啦

200萬人就算1%都有成2萬人

魚革果一個暴徒已經入咗去坐六年

警犬：日日都買蛋糕喬裝示威者

成個熱門都係蛋糕cls
推番行動post未呀屌

當佢係藍仲好

分化十九

我覺得個d國難五金同老豆揾仔同大台有分別？？成日咁威脅人on9

分化廿

港女口吻

真係笑死D MON POST 狗, 一個蛋糕咁撚多GP ADMIN 話停, 分分鐘屌到...聽日十八區開花都仲掛住屌班友....

唔該大家推行動POST 啦.....D 無謂人根本唔洗花時間, 如果佢地係自己人應該會做番D野道歉, 其他自己人都應該知大家底線, 又如果佢地係藍屍扮野走黎慶祝,咁容易比佢地搞散運動, 唔係化...

屌
真
以後咪撚再咁做
再見到直接割同私了
同裝完修偷野一樣

分化廿一

[推返行動post] 林鄭:原來嘉年華化可以搞散你場運動，tg都停更埋

突然出現十廿個蛋糕post
睇得出裡面一定有唔少分化撚
大家屌還屌 屌完記得推返行動post
為咗幾個甚至唔知佢係人定狗既蛋糕撚而放棄至今被捕被虐打甚至冇咗條命既義士
問心個句 你甘心咩?

認同既手足麻煩立即出去推返行動post
然後同我上床訓覺聽日出黎開花

大家嬲還嬲，集中返行動post 啦

Push

唔該大家醒醒目目啦
真係唔好再屌同路人
諗下其他人嘅感受la香港人

分化廿二

*****十級小心***** 各位都冷靜，全部五毛+mon post狗一定會起勢咁分化，今次亦都比佢地發現左我地個分化位，預期不久佢都就用黎繼續分化，唔錯都錯左，請彼此都引以為戒和記在心中。

分化廿四

同感

On9 蛋糕只係食物 今日佢可以係蛋糕 聽日可以打邊爐 bbq 係佢地做嘅嘢好撚有問題 一個人要幾on9 先會係所謂靈堂做開心嘢 我當你唔講政治 你都唔會係世界殯儀館到慶生啦

其實點唔專重都冇啲狗咁罪點解會為在條傻閪分化
可能香港人太浪漫主義

agger
條女撚係同路人咩，有唒計劃博上位都唔屌得？

今晚屌完 聽朝大家做番野
十八區開花

成個熱門都係蛋糕post jm9

我屌個條女完全唔關五金事，單純覺得個班人好撚唔尊重人,之後啲人po埋條女其他ig圖，先至真係火滾到爆

咁就可以話嬲到罷 咁大家都罷下先？

粗俗地講
我都係今晚先知原來佢地揸住一班連登手足春袋
我冇諗過影響力咁大
原來咁多手足睇佢地頭。。。

清醒既連登仔幫手推行動啦屌 好攰

分化廿五

條女根本唔係同路人啦 偽黃扮曬野
聽日十八區開花！！！

推啊大家推爆呢個Po

推呀 醒啦成班鳩

推，一定有預謀

分化廿六

隔離po仲有人向差佬篤灰

屌

出力屌一個食蛋糕，毫無意義
做自己覺得有意義既事就可以了

如果因為有人on9、有人做野唔合心水就話停
錦樣運動無可能行落去
因為手足都係人，一定會做on9野、低能野
我們沒有分割的本錢

分化廿七

理佢都傻

果個真係癲咗

兄弟搵仔都講得出 你仲信

唔好理啲 on9野，屌就好了，行動繼續，大家早啲休息

老豆搵仔貢獻係大
國難五金我覺得唔駛神化
至於有人話要篤灰
我屌你老母 原來不篤灰得個講

其實我覺得呢件事會被對方啟發
可能未來好多呢啲嘢
的確係我哋一大弱點嚟

又散布失敗主義

仲要已經篤撚左

CLS
錯左就十惡不赦咁
仲要自動篤灰
道德標準高到
咁同共產黨有咩分別?
又係POPO五毛做風向

你估個個人都會用個腦？
事實就係咁 改變唔到民智低

共產黨招數

係屌醒緊你班人比個蛋糕spin走哂

不篤灰呀
就算今次手足唔岩都好
同埋連仔
上得黎大把mom post 狗
唔該！俾d獨立性思考

我反而覺得係呢件事真係觸動到好多前線抗爭者嘅反感，未必係故意分化嘅

唔夠大 要而發大啲

唔跪地認錯
612基金無限期暫停
攬抄巴要寫信向美國投訴
星火唔再提供律師
連仔停止連登運作

手足心水清

啲MK慣咗懷念爺爺靈堂都照切蛋糕

你真係 on9 不分化唔係不指責，我哋會不斷改進先6月頂到今日，而家明顯有錯，而且錯得好交關，有你呢啲撚人就真係會輸啦

所以我唔明啲人咁拘謹做乜

佢地嬲下啫

國難五金唔知做咩覺得自己係神台
咩加價？我唔識上網買？
同埋佢班staff有撚上過前線咩 次次都係開鋪針ma
覺得佢賣野係好 但唔係咁樣做"大台"

你講得岩架
但完了吧
聽日講其他好嗎

但是點解要篤灰
100%被人拉然後被狗方有位入

利申覺得佢好撚過份唔尊重831手足

我就原諒 加教育 分你老母

成班友係咁屌係咁屌比人帶曬風向咁
佢地的確係錯撚到pk
但洗唔洗開成幾十post係度屌
而加班黑警就真係望住我地來笑
殺殺姦姦埋埋咁多手足都唔夠一個蛋糕開嘅post嚴重
搞到我以為殺手足係班蛋糕友

Pish

好撚嬲
仲要自動篤灰
屌佢老母

班on9一路屌人個蛋糕post洗走行動post一路推緊蛋糕post
行動post遲d先

國金同搵仔都on9
佢地先應該道歉

但有無必要全部熱門都係屌蛋糕
聽日行動好多人未知

篤灰比玩膠更加不可原諒
邊個去篤灰 一定要割
送自己友去死 去留案底
呢啲人唔撚係自己人

係靈堂前面慶祝生日，仲不停嗌「咀佢咀佢」，已經超出呢篇文嘅範圍，ok?

過曬火位

推ahhh
我唔要見到蛋糕！

冇人話要做苦行憎
你生日中意點樣開p冇人理你
但喺嗰個位開生日
連基本人既尊重都冇
呢個先係重點

人地唔跟自己標準就篤灰 不分化不篤灰呢

轉推呢邊

屌篤咗個下我先覺得係真搞散場運動
自製白色恐怖
仲on9過食蛋糕

講真人哋生日都出嚟抗爭
都係食個蛋糕姐
唔使屌到咁撚樣啊？
我當時係現場 都feel到有好大嘅正能量
其實係一件開心嘅事
苦中作樂呀嘛

Agree

屌完就算啦 將哩種氣勢指向返政權同狗呀各位，堅持左咁耐 因為左膠同一個蛋糕而收皮 對唔對得住走左既手足呀，狗做唔到既野 一個蛋糕就搞掂左 開心死佢地啦。

香港人係咪咁不堪一擊？
聽日用行動回應返全世界 香港人到底值唔值得人幫

最撚on9係話要停運作
為左幾個on9要停運作

無人唔比佢地慶祝，行遠少少唔得？對面馬路就係祭壇，班狗仲拉咗個手足喎
ig講明想喺太子切，想食tg慶祝喎，咁都唔屌得？
唔係屌吓都叫分化呀嘛

下，真係篤咗？
自動被送頭？
唔知老豆搵仔、國難五金點睇？

有人網上報案呀
隔離POST
屌佢老母

佢地今晚打完邊爐帶個蛋糕去太子站出面切
你邊忽睇到佢地係同路人

係 幾嬲都要有底線
要開po正視聽
此風一長先係真玩撚完

Mon po 又點知我地開邊範，計中計，有暗黑兵法又話俾佢聽咩。都係集中推番行動 po 啦

屌完就算
篤灰俾狗係咩玩法

Btw國難五金今次唔係第一次話要停架喇

都唔知做乜鳩，一件蛋糕好似殺撚咗連登仔全家咁

一件蛋糕搞散成場革命
Excuse me what the fuck

我唔係左膠，我算行動派，我覺得冇必要浪費咁多時間屌鳩班mk，不如將啲時間用喺推行動post到喇

屌 真係好on9... 成班人俾個蛋糕搞亂晒
Btw 連登 tg 都好多3毛打手同風向撚 堅多

2舊幾水蛋糕仔勁過千軍萬馬

佢幾錯都好
篤灰就一定係仆街
新屋嶺唔夠人咩

一件蛋糕就令到有人篤灰 抵到爆

右膠當道 上哂腦咁屌 一晚十幾廿個蛋糕上熱門 真係CLS 行動po又唔見咁多人推 口口聲聲話抗爭 一個蛋糕就話唔玩 仲係小學雞咩 死咗嘅手足真係死不瞑目

我地仲有重要任務

好心佢俾d 骨氣真係停啦 過一排咪又出黎搵錢

同一頂綠帽一樣

有人報撚左驚咧 幾撚快手

18區
唔好陣地戰
BE WATER !!!!

好快要內鬥了呢啲係要屌係要鬧係要佢地道歉 多謝開咗報警個頭 我相信遲啲就會好多人睇大家唔順眼就報警

你喺靈堂門口或對面馬路苦中作樂吓睇下有無人讚你有正能量？

和理非唔洗驚嫁！！！！
出嚟幫手做下哨！！街坊塞下狗！！
保護各區勇武手足！！！！
拖得一秒得一秒

二千幾個手足被捕
幾十條人命
原來咁兒嬉

推呀

國難一話唔做就即上熱門

為左個蛋糕, 又自己人打自己人

岩岩有巴打講
有手足篤咗灰啦
我都好灰
說好的不分化不篤灰呢？

冇同路過有乜席可以割？

有人網上報咗警
睇隔離po

一齊推返行動post啦

鬼都未捉
呢啲走去篤灰？

做實事

屈大台

不嬲都是啦 明明太子見人食蛋糕已經唔是第一次 成班傻仔唔識大局為重。
印象最深刻是有人睇cctvb報導刪減淺黃片段我屌你老母你同我講篤灰

利申條女抵屌 但是屌緊過程一定有人篤灰

奮力煲大個蛋糕就收你地皮了
仲有人幫手起埋個女仔底大家又內訌

popo瞓醒就有晒資料上門拉人，到時點做佢都得因為兩面不是人，恭喜大家成功迫死一個手足

一個月同一個地方搞兩次生日會
你有冇見過人係靈堂切蛋糕嫁
呢班人絕對唔係同路人

其實國難五金同老豆搵仔係咪大台黎?
成撚日都罷工威脅香港人聽佢地支笛
仲撚on9就係連登仔又真係聽佢地支笛

我屌佢老母呀
國難五金 老豆揾仔
成日就激進停止更新
呢家有人因為你地同狗篤灰呀
你咪撚唔回覆應

國難上次612已經好醜

隔離post有人網上報左
時間係0215 出道歉文後15分鐘

切蛋糕on9 狙擊佢地都係on9
係呀係靈堂切蛋糕對義士係好不敬 我都嬲
但係屌佢地兩句咪算囉
義士犧牲 唔係想我地推佢地上神枱 係想光復香港令佢地沉冤得雪
你地自己諗下針住班蛋糕on9仔幫到義士啲咩

由佢啦

當事人既朋友道歉po

老豆搵仔都還好 至少好多獨家source
但國難五金最多係黃店一間
佢唔供貨 大把家長買裝 我哋自己都有其他渠道

屌，真心嬲，又唔係無人開post，自己縮返入個post留言咪得

推住行動po黎屌

其實預左有人有私怨篤灰 最好就是冷處理
但是連登夜晚得返班怪力亂神

得罪講句，咁多個channel之中，佢兩個算係幾易發脾氣

團結！

不割不分化

之前講既核彈都唔割呢？
割得一次就會有第二次

推呀， 記得推行動post

槍口對外！

死咁多人 咁多人被侮辱摧殘都唔及一件蛋糕咁嬲 仲要篤埋灰

各位唔使嘈 雖然呢件事係ON9 但好明顯連登咁多個相關嘅post 包括當中情緒表現得好激動嘅推文 100%係mon post 狗
佢哋務求嘅就係炒大呢件事 去達至分化/失焦嘅目的
各位有理智嘅連登巴絲 無須過份認真
依家只需要搵返行動post推返去熱門就得

班黑警多謝條女就真
一個人就搞死場革命
要罵要屌 罵完就算啦
做返正事啦唔想聽日連登仲係成班人講呢條女

仲要有班起佢底督灰真係令人心淡

推推推

所以佢地係要道歉加反省

大家請集中，不割蓆不篤灰唔係口號

分咩化，佢地都唔係同路人，連老豆搵仔都打錯仲要佢道歉

多謝老豆揾仔國難五金國難忠醫神助攻

光復香港
時代革命
咪撚再討論個蛋糕啦屌

成日話人哋重視一塊玻璃多過人命
佢哋何嘗唔係
為咗一舊蛋糕 送自己人去留案底

分化三十

5毛大成功日

大家睇返日本八十年社運點解會失敗, 好值得參考下

老實講，食蛋糕唔係第一次㗎
如果大家跟得貼，今次係第二、第三次
上次冷處理非常成功
今次有啲所謂有知名度既人帶頭屌
成班手足又跟住屌
唔知邊條友又篤灰

唔好再推蛋糕，中曬分化計啦

屌政府屌差佬都冇咁多po

連登都有狗，唔好比狗分化到呀

推翻行動post啦

唔好俾狗帶風向！！ 專注10.13 十八區開花！！

大局為重！！

不分化不割蓆 唔止係口號！

唔會有影響，因為大家都知道個班人唔係同伴只係黎打卡呃like

Push！
唔係話唔使屌，但係熱門幾個post都屌緊，反而行動post就冇人推
Focus返係重要嘢到先，唔好比情緒影響咗自己嘅判斷！唔該！

核彈都唔割係邊 一齊屌佢咪死 屌你老母玩篤灰 咁多個月既努力想化為烏有？迫到佢道歉咪算囉比個教訓佢

要參考日本嘅教訓

清醒少少, 唔好變左連登版既NBA, 唔好俾人分化

狗都估唔到原來一個蛋糕嘅威力仲勁過放幾10粒 TG
下次搵人著黑衫喺太子站打邊爐或者搞婚禮仲唔即刻解散運動

但好嬲囉
佢地激進停止更新
再比D五毛POPO帶風向
d on9就十惡不赦起人底仲報比狗
我屌佢老母呀

對自己人太HARSH 分化左.....
大家有無諗過日後有鬼同樣咁類似既野, 大家會點處理?
最好真係冷處理佢算

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌你地成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

呢個PO

好

推撚到上熱門啦

分化

推一推

再推

全世界推行動post呀

要互屌既自己睇下面個post

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

幫拉得唔得, 求推行動post

我只可以講，抗爭一定要大眾化
早幾年仲有人屌唱歌，人鏈

我要講嘅係，
只要你參加咗依一場非法集會，你就係自己人

我係林奠都笑出嚟
原來班傻仔咁撚易分化

怨婦五金同老竇搵仔三日唔埋兩日就用收檔嚟要脅運動
雖然感激佢地嘅貢獻不過呢啲分化行為真係
不過最慘連登仔受

係囉班冷氣軍軍師又唔係佢地比狗咬梗係可以扮晒理智叫人咪撚理啦，有時走到後排見到啲契弟喺度玩電話唔撚理前面發生咩事都幾撚躁

晏啲就話條友篤灰就起佢底篤埋佢,之後會出現篤灰風氣

只要係出現咗係抗爭現場
各有各做

因為每一場抗爭都係非法集會

今日有人用非法集會加蒙面去篤人灰
果D人豬狗不如

用納稅嘅條文去篤人灰
同支持納稅港共無異

唔知幾多個連登仔敢落場
切蛋糕件事錯曬
但係落得場嘅核彈都唔割
起底俾黑警都做埋
多謝怨婦五金揭露連登仔對批鬥年輕人嘅熱誠遠高於對黑警嘅仇恨

屌兩野,道歉咪算,吹晒風成個熱門都屌人行動PO同有用既PO即沉
就黎所有口號都係假

唔係話你
不過食蛋糕過生日唔係第一次發生
之前都有，當時又咪係同一班手足(連登)
當時個個冷處理
唔止我講，唔少手足都記得有呢件事
係今次有啲知名度既人開聲屌
個個又起勢屌
完全冇諗過冷處理

( Show Blocked User - 貝多芬與我 )
五毛

真心一個蛋糕搞掂，幾個月啦，因為小事而停哂之前既付出值得咩，佢唔岩屌完道歉，大家唔好再犯，佢係對唔住死左手足，但如果依加大家分化，咁有分別咩，人命呀，我地一齊對準政權，政府同我地分別就係，即使做撚到錯鳩哂都不分化，寧願鳩up,幫佢地拆，佢地一日唔回應五大訴求，唔還俾義士清白，就一日都唔完！

光復香港
時代革命

推呢個

大家入去呢個連登post（ ），睇下左膠幾醜陋。左膠從來都不願面對過失，柒撚咗就賴人分化，話人小器、中計，仲夠膽死話呢啲係「兄弟爬山，各有各做」、「核彈都唔割」，借問聲喺祭奠場合切蛋糕點樣爬山、核彈法？

本channel無意引起分化割蓆，但錯就要認、要反省、要正視。我哋再次重申：「勿分化」唔係拒絕批評嘅擋箭牌。革命仲未成功，為咗手足、為咗香港我哋唔會就此停低，亦懇請大家唔好比左膠得逞，唔好比佢哋瓦解革命。

切蛋糕睇落好似小事一樁，但實質背後反映嘅心態一定要反省。今日各區繼續有行動，請大家落場前，諗一諗革命嘅意義、犧牲嘅意義。

睇得出兩個channel嘅admin都係勇字當頭

起底督俾黑警洗唔洗反省
定邊個俾大佬睇唔順眼就唔係手足啦
可以任意起？

用港共惡法去篤灰
同支持港共無異

對家見到大家咁激動，黎緊一定陸續有黎

原來老豆搵仔篤灰比埋料
唔怪得起底起得咁快

割完未篤完未？你地肯推行動po咩？

推呀
大家落力啲推其他post
淡化生日事件

你去返個啲post睇
黎黎去去都係個幾個人係到推

夜晚就放棄啦

大家係咪搞錯左咩係割蓆？割蓆應該係指因為行動既錯誤同失敗或者行動理念唔同而劃清界線。佢地係太子站到慶生比人屌好正常，呢d叫抵屌唔係叫割蓆。但屌還屌，咪撚走去篤灰害撚死人

佢地好似冇俾料喎

屌一單蛋糕 成個熱門都係
不推文屌完咪算 dllm
仲要有人督灰係咪傻撚左？
見一個block一個呀仆街分化撚
推行程呀

我地唔係割人蓆，我地係比自己人割

同意

已經一大班毛跳出黎話唔係同路人
呢個po有必要上熱門

咁l樣又同路人 又手足？ 真係唔係打卡港豬mk妹？

係撚

不過呢單野係大group主動搞大

兩邊admin都唔夠成熟

成件事原本唔好再提係最好解決方法 不分化
相信將來唔會見到同類事情發生

唔好再提比人拎黎當新聞

我屌成個連登都生日post 你同佢地有咩分別

起底報警個班一係藍絲 一係唔撚用腦 比晒子彈人

到時popo可能再更加濫權拉街上做緊任何野既人

成功因爲生日而控入罪之後法庭可以有案例更易入其他手足罪

我地唔可以比條件對方去執行惡法 間接承認條條例

屌你老帽 報警個個仲撚on9過生日個班 屌你醒下啦 用下個腦啦

哈 開槍落人吔心口 仲死左咁多人 不如擔心幾時俾人踢爆先啦睇黎呢位個腦嘅位置同啊一哥一樣生係屎忽

咁又唔好咁講
唔搞大會有下一次，兩次
事主已經唔係第一次

Thank god for people with some logic. Those posts exposing the cake eaters are suspicious as hell. Whoever wrote them seem as out of control as the poopoos.

手足好有心出新圖

屌還屌
唔該大家推下行動post先

[行動post] 起身熱門仲要睇到呢個post！！！

咁今次確實過份 佛都有火

初犯都算 佢地已經唔止一次去太子慶生
7/9 同一班人黎

唔錯都做錯左，你嬲係得但始終同路人唔使篤灰割席呀？
依件事要學藍絲啦，冷處理，點錯都唔割。
唔該大家推行動post

人地開group又確實唔係奉旨既，本來依個就係一個無大台既行動，每個人都有責任

佢兩個group啲立場極右
我唔知係咪黑警或者五毛做
但係如果五毛帶風向
令有啲on9極右分子走去賣隊友起底
又唔使負責啊？
兩個成個KOL咁唔係大台啊？

貪快 慣左 下次改返

引起熱烈討論
恭喜
希望大家對住政權都咬得咁實
講完

衷心多謝呢個標題黨post

講真有建設性

屌， 咁就十年

Funny as fuck

當然啦唱生日歌就梗係對唔住受傷/ 走左既手足
但係為咗件蛋糕放棄幫佢哋繼續行落去

做法不完美，但可接受，要改善。

已經好多人想承機分化
仲on99咁落搭
屌

國難／搵仔一個發脾氣post
分分鐘引致篤灰，令同路人被濫告
如果不幸做埋案例 過千個被捕手足會即時攬炒
做得大group admin
唔該有返咁上下EQ同覺悟

蕭若元：理論蕭析

蕭若元：示威者難以潰散

一件蛋糕～加多件法科
散哂

係啦，我以後唔出啦
無所謂架，反正我tiny potato多我一個唔多
唔似國難/老豆搵仔，大台

願意出黎應該係爲對準政權五大訴求呢個理念

其實如果郁啲就用停罷要挾，大家都唔使出嚟

我都好憤怒，但我會將憤怒對準政權

連登台
唉
呢排已經平行時空㗎啦
仲要一大班出嚟屌蛋糕

成日好似d死港女郁d就叫分手
點做大事啊
一件事咪還一件事
你地個目的幫場運動 國難仲要幫前線gear
公還公 私還私 幫香港既咪繼續幫
呢件事屌完咪算 唔通條女會因為你兩條channel唔更新 就愧疚咩
Sor9ly 唔係分化同針對兩位
只係覺得兩位反應過咗火

如果你同我一樣，幾晚為死者瞓唔著，今日一定要出來十八區開花！扮街坊！接細路！揸下車！影下狗！乜都得！

憤怒係應該
但推行動post先最重要呀
人多先保護到手足

10.13 18區開花 快啲推喇喂

我覺得佢地係唔想今次
又衰係嘉年華 打麻將呢D娛樂事上面姐

4個月嘅抗爭 咁簡單就篤灰搞分化
香港人抗爭=笑話
我係林鄭就遲下日日探監 逐個指柒住你地嚟笑

係豬閪隊友

Yes , 好多人沖出嚟講心態問題
我覺得心態係有問題，處理手法仲有問題啦

睇屌蛋糕post我真係面對唔到一班受傷被捕走左既手足

仲有事到如今中願意冒着被捕風險出嚟嘅咁多人

木奠搞左4月都搞唔掂
一個蛋糕就
好心大家學下4點謝sir

Push 屌完就算 推返行動post ok?

10.13 10.14 不見不散

我明佢地嬲咩 我意思係佢地係咪有必要去到停止更新呢個地步至得 你唔想輸係嘉年華手上講返就得 洗咪次次都係咁發晒老脾咁 下下都咁令到人好反感 學樓上話 你地d channel 仲要咁多人follow 一句說話都好影響到follow你地既人 由其中學生同啲小朋友 憤怒只會激發更多的憤怒 但呢種憤怒用返嚟屌狗屌林鄭屌中共 唔好咩

多謝國難同搵仔成功保送慶生傻鳩入新屋嶺同警員一齊慶生

岩啊Ching

藍絲開槍都未割隻我哋為咗一件蛋糕

好多分化撚 係到帶風向

知道個個都嬲，但有無諗過如果真係對家放入黎做show咁點好，其實到最後屌撚完佢之後冷處理就算，同路人知道尊重手足就得，果班垃圾唔駛理，不過連登依家一吹風就好極端，都真係好難搞

優先推行動post

一定要小心兩極分化。
這種鼓吹極端、無限放大聲音的分化手法極度難防。

我就一定提自己理依啲野係無用既，將嬲轉化做提醒自己唔好做依啲咁仆街既野，拎黎推動自己繼續行動好過，從來無咩割唔割，篤灰更加係痴線

行動Post first，善用不推文討論#drum#

係囉，屌完就算，推番行動po

心聲

Miss左 想問咩事

[轉貼] 難以想像厄瓜多爾人這樣反警暴

Scott先真係無大台！

冷處理
唔冷處理嗰班一係右膠上腦想借機發洩
一係分化狗帶風向玩分化

唉⋯你呢個回應可能已記入對方戰略。

我自己唔會選擇篤灰
我直頭想殺撚哂佢哋

本來都唔係咁火，但佢個IG真係睇到眼火爆。

我都唔想咁講

但有時真係諗不如連登熄燈啦

感覺好似風向冇咁亂

衷心多謝論壇陪左咁多人

但天下無不散之筵席

要收風嘅總會收到，要出嚟嘅總會出嚟

出面煲底見啦

由機場開始嘅真真假假真心好亂L

政府同警方口風非常一致，就係不斷叫人割

啱

吖屌

2個大佬都 #give#蛙 嘅

行動代號：切蛋糕

大家要冷靜，絕不分化！

E 個先係問題

垃圾

瓦你老母解
［行動post］10月13日！18區開花！

成日有五毛同狗分化 大家醒啲啦

同埋唔好再比位人入

Ush

說好的不指責不篤灰不割蓆呢？
明明好少事將件事無限放大 好明顯而家好多五毛扮緊連登仔

［行動post］10月13日！18區開花！

真。有d 垃圾po無論點都會被強行推上黎
然後一、兩個明顯釣魚既仆街瘋狂講偏激野
迫使和理非／勇武鬧交

【國際】【求記者】米蘭撐香港撐到勁大聲無人知！？

快d幫手推隔離個 post la!!!

食蛋糕無錯，唔使屌，以後我做慶祝師食蛋糕你就去食子彈啦！

我屌哂你地班分化撚
一個蛋糕post洗哂成個熱門

班五毛又控制風向
一邊狂屌食蛋糕
一邊指責上述班人食蛋糕都屌
製造分化

不分化

警隊分化 笑鳩死我

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬我地現況!!!!

聽吓才子劉細良
1:20 開始，講中曬我地現況!!!!

敵人的策略

核彈都唔割部分手足只係轉左玩法姐傻尻 點玩唔話你知

冇錯
社會回復正常
遊行申請可以批不反對通知書了

咪L再講蛋糕啦！DLLM!

個蛋糕好靚呀，BB。

認同唔可以意氣用事

冷處理plz

我覺得佢地純粹蠢無諗咁多
已經道咗歉以後反省就算啦
大家唔好再分化，不割席！

冷處理咪得
做咩一件蛋糕要搞大佢

唉

推啊屌
只改善唔分化

收皮啦，又放負

做過熱狗係摵唔甩舖清算癮

留意到有人專登開+推呢d post 引戰
希望各位手足冷靜
屌爆蛋糕女贏唔到場運動
只有爭取到5大訴求先可以救到香港+被捕手足
希望各位手足勿忘初衷
唔好再咁容易俾人分化

大家應該停止造神

大家知咩事，所以更加要團結

勇武真係好暴力
都係割啦

想走佬

屌你老母！成班都係班狗分化post !
用下閪腦啦！
利伸：條女根本戇撚鳩！當場見到一定屌！

靈堂食蛋糕正仆街

我明白大家都好嬲
但試諗下
如果條on9仔其實係popo /777 的臥底出來食蛋糕
又出來承認責任
想我們相信係手足做的
咁popo /777 的臥底就成功了
好唔抵喎！

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

你地慢慢食蛋榚
香港人搞革命真係笑死人
我真係未聽過烏克蘭一齊打緊一邊食蛋糕

一件蛋糕收你皮啦，仲洗咩出解放軍

拉 拉返啲蛋糕post 落熱門

搵人送個蛋糕同女女俾佢地下火先

成班小朋友

不分化不割𥱊唔係口號

成班為左件小事屌黎屌去
多鳩餘

<- 多謝豬隊友

好岩....其實可以冷處理
我唔想分化...

根本就唔係同路人，初犯當佢唔識，重犯就肯定係故意嘅，都唔明d人點解仲會講乜嘢割唔割席。從來唔係同路嘅話，要割d乜？連登仔肯醒未

證明我哋好撚戇鳩
不要再推蛋糕post了

最近好多活動post 改人地個時間 就開另一個post
好似今日18區活動 有好多post 由兩點改一點 出post
夜晚18區 又由20:00 改 21:00 出post
早到果d真係會有危險 /俾人逗 /散

幫忙睇活動時間出 /推post

無大台 但係有幾個中台

由一頂綠帽開始 一個蛋糕結束都幾好笑

冷處理

我都覺得呢家多左好多右膠（當然唔排除有部分唔係同路人）
左膠同右膠都應該杜絕

低成本，對家終於搵到好方法。大家學識冷處理未，再有下次咪落現場屌囉

拉

on9 一早話殺狗同狗屋企人都唔割，生日割咩

香港人前所未有咁團結

叫啲on9唔好諗埋啲傻西野啦

香港警察濫權實錄資料庫
Hong Kong Police brutality database

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

Available in Chinese and Japanese as well, please help spread the word!

[跪求人手置頂]黑警濫權調查報告+資料庫 - 進度報告